好POST 要一睇再睇

法國黃背心運動的 8 堂課

好POST 要一睇再睇

我無嘢講!

推

重溫be water既做法
希望大家唔好再集結係一個地方, 亦都唔好再死守一個位, 防暴狗黎到 射催淚彈既時候, 大家即撤, 然後去第2個地方set路障 防御工事
例如 上環set好哂路障, 但防暴狗黎到, 射催淚彈, 大家即撤, 去灣仔set 路障, 周而復始